情歌改編 非政治 《心酸道》 原曲-彌敦道

天空太多雲與風
騎著白馬齊發夢
遇見太多消失的影蹤
煩請不要放鬆
只見太多人抱擁 停留在這訴心聲 似默哀
快要打開 卻又看見你另有所愛
如若這幕持久不變 就算等不到一種發展
凝望那眼似隔絕 像重遇那天

*幾多眼淚 仍在心流
讓我祝福這一切 問我因由
為了一生的感覺 亦要佔有
我未有想過靜侯那麼久
傷心片段 仍在宣傳
大概一生可一世 某個時候
若果感動了 在心中燃燒 這心聲似是完了*

心聲也不易聽懂 然後又再等不到 太活該
怕有新聞 拍著了我 在委宿斗震
明白偶遇若果不再 亦會等到再一起看海
重遇再散也夠絕 但嫌路太短

街邊太多人與車 繁華鬧市人醉夜
害怕夜深等很久 懷念很久也不夠

可能會有巴絲係其他壇見過 因為十幾年前小弟post過上香討